［620］而家訴求係4點定5點？

文宣圖全部得4點
點解冇咗叫林鄭下台？

4點？
無見過？

無真普選前提下
落唔落台都無分別
林奠落台咪換下個扯線公仔

哦 屌 以為你話時間 自膠
文宣啲人好似係覺得林鄭落唔落台都無分別
之前有張係5個訴求都改左叫人唔好再傳

林鄭最好唔落台住 要繼續煲大民憤

其實佢落左台咪又係派返個人一去頂
落唔落都一樣

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

但出面包括民陣都係講緊5點
包埋叫佢落台

換咗 民情會稍為降温 對群眾運動不利 直接影響參與人數

我自己就覺得唔好執著呢點住
林鄭落唔落台真係比較其次
撤回 救左義士 搞鳩警察個啲重要啲

明白

尤其是林鄭同政府而架係人民公敵 要好好利用嚟一點

明
但有講法係趁民意沸騰重提真普選
佢唔落台又邊有得選？

加埋星期幾 會更好

觀迎討論同賜教

普選係次要 首要係反送中基本4項訴求
而架重提普選冇任何宣傳support 同太多焦點主題可能會令市民confuse

好
如果係共識要畀更多人知道

要留住林鄭做跛腳鴨
再者一日有佢，班中間游離派都睇個政府唔順眼
對我哋終極爭取普選好大幫助

616大遊行似乎象徴社會普遍接納我地4項訴求 然而林鄭的回應一直迴避形同做show 難以平息民憤 行動升級似乎勢在必行

但仍有好多人主張要求林鄭下台
如果呢點對整體爭取不利
要呼籲大家唔好再提